[Gel頭學] 頭髮易曲既巴打，你地係點樣Gel頭？

求教學
買邊隻髮泥/髮蠟先岩
同埋點gel？
我D頭髮一長就易向下曲 成日Gel唔起 ，半日就下塌

鹽水幫到你